請問有冇人係嚟緊書展嘅PT員工？

疫情又爆
有冇人已經決定唔返PT

驚西咩 街市都大把人行啦

我會返足 等錢使

中咗去狗屋返啦

#3、#4 一早block咗

初選link:

票站12點開

唔知仲有冇請人

冇人諗唔返？
反對政府繼續搞書展
但個個仆去返pt？

你見有200萬黃絲帶，最近有幾多人遊行 就知咩事啦 個個口講反對，但又唔做實事

病毒對書蟲冇興趣

好似係

驚俾人cut更好過

個個都係怕無錢多啲。
都係算吧啦

派左一萬慢慢洗住先
命就得一條

Intern 諗緊返唔返

仲有冇人請pt?